有人話買大班月餅，有人話唔買

買！身在曹營心在漢，敵人反對的我們都要支持
恥與為伍，佢係tvb落廣告不了

睇嚟大家都一半一半

dklm

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！

記住練定美國國歌到時唱！！！！
Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

一邊話自己黃 然後仲係TVB落廣告

咁同一邊反送中一邊過關去中國有咩分別

咪又係抵死

落廣告做法不完美，但係高層尚有良知，可接受

倒轉都識唱

傻閪先買
買嘅死全家唔該

佢去蘋果落廣告先講啦

我都負評左

叫班連登仔咪on9
一直都有好多餅店支持香港人

咩“香港人月餅只有大班”
你唔可以咁講嘢
對一直支持我哋嘅其他舖頭一啲都唔公平

你可以為咗呢件事唔罷買佢！
但你話只買佢就一啲都唔公平！

Agger

買佢老母，想食兩家茶禮，就要佢兩面都食唔到

俾個機會佢，喺蘋果落廣告有得諗下

佢做先算啦，睇下佢公司立場先啦，仲係想奶返共

買

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街